\section{Timing diagram}
Bij een timing diagram is het mogelijk om de as voor tijd in verschillende resoluties te maken.
Dat wil zeggen, niet iedere stap hoeft even lang te duren.

Bij een timing diagram kunnen meerdere systemen worden gemodelleerd, waarbij van ieder systeem de states worden beschreven met de transities er tussen.
Zo is de interactie tussen systemen te modelleren.